為波台會然義和b默哀😂

屌奶星，咁後生就有脫髮有冇咁橙呀，仲要比人爆埋出黎

義和b係咪係cc台戰死左了

好撚型喎

iwobi bench.jpg

快啲死，最好唔好翻黎

開始比人反cup 應該會返波台搵幫手

你仲25過奇狗

系

癡線，依啲垃圾會員早死早着啦

呢個駁唔到

成個唔唱K咁

屌，又有少少似

又黑又禿又柒

我真人都比人話似吳卓希

希望唔好貼個張相

holding

都係個張圖啦

養和bench